# A Rat Plague Tale

### Участники проекта :
Долматов Андрей P3121\
Семкив Алёна P3121

### Описание :
Создание игры на платформе разработки Unity используя интегрированную среду разработки Visual Studio Community\
на языке программирования C# и последующее его развертывание для устройств с операционной системой Android.

**Жанр игры :** Визуальная новелла с элементами выбора

**Сеттинг игры :** Фэнтези

**Основная идея игры :** последовательное отображение окон с текстом, изображениями и кнопками выбора\
с целью повествования авторской истории.

### Функциональные технологии :

* Система отображения и смены содержимого сцен

* Адаптивный пользовательский интерфейс

* Сохранение и загрузка, сброс прогресса

### Детали реализации

Данное приложение создано на платформе игрового движка Unity3D, который позволяет реализовать связь\
между мультимедийной и логической составляющими игры, а так же возможность запускать ее на платформе Android\
вне зависимости от типа устройства.

Программы, используемые в ходе реализации проекта :
- Unity 3D
- Vusual Studio Community
- Microsoft Word
- Aseprite







